19/12着白色衫係咪唔比出門口

每座樓有街道辦，着白衫就擋住你唔比你出

大家千祈唔好投白票呀

著白色衫＝提醒人投白票

大家千祈唔好咁做

Btw, 我依家得黑衫